[逆轉監督] 誠意推介大家今晚阿仙奴場波買主勝

阿記近況咁頹 加上作客會自爆
馬會又派錢

你真係當雲爺爺死個喎

快啲躝

雲爺爺要留力踢霸氣盃

錯了 通常阿狗係全世界都睇死佢嘅時候 佢通常就會回勇
所以白禮頓會痛失兩分

當年費sir風光退休
雲加就臨老唔過得世
上年贏左個杯退落黎咪好
而家要贏歐霸先得

爺爺會戰勝歸來

呢場果時有睇直播
果時雲加俾人話剩係鍾意幼齒
但都仲keep到頭4
估唔到而家仲衰

張伯斯右閘

1:0

反雲的都係勝利球迷

好

躝